[行動po]咪再屌大學

呢幾日抗爭重點好似放左係大學據點
應唔應該守，有乜作用等
然後內哄=運動停滯

麻煩大家放返重點係政權！
同義士死亡失蹤受傷

有據點一定有鬼有督灰撚
請大家唔好再拗
做實事
嘗試達成共識
無共識就
要守就守，留就留
守既人唔洗多勇武
咁勇武做唔會無用武之地
可以繼續係出面開花

hall area成為物資安全屋

而唔係話死守
(當然睇場人數同rb要做得好)
守門口亦要謹慎
確保，有足夠既本校人守住
否則好似cu咁被搶陣地（無乜cu人）
危險唔夠人就真係要撤

反而敵方商議或改變政策中
我方就要順水推舟
係大家接受火攻下再將武力/行動升級
務求政府回應
先係重點
否則只是處於被動一方
繼續比狗撚返轉頭
然後被自殺被捕
只會係我方受損

民意，其實早已歸邊
係反既都會繼續反(叻哥理論)
做事唔應該再以民意為先
而係對準政權
我地再無咁多時間去令香港人承受打仗般既世界
必須食住時間
令經濟，外資受損
同再搵下政府最重要春袋(可討論，未知)
和理非出場，勇武先可以出場
因為佢地代價係一出捉到就坐
而和理非捉到通常告唔入
所以之後既活動都請和理非大量進入一
而如果中環西裝友真係想支持我地，請唔好lunch time先黎，我想信你地可以做得更多
都唔想你地無故被捕
大家，和理塞可以繼續，但對方會轉陣，終有一日大家都要跟住一轉

以上愚見，請開方討論

推

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

推是

推🤡